{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            10.2116632462, 
                            56.1545018159
                        ], 
                        [
                            10.2115130424, 
                            56.1554339799
                        ], 
                        [
                            10.2092170715, 
                            56.1565722648
                        ], 
                        [
                            10.2080368996, 
                            56.1556968938
                        ], 
                        [
                            10.2090775967, 
                            56.1549320482
                        ], 
                        [
                            10.2098929882, 
                            56.1546004113
                        ], 
                        [
                            10.2104133368, 
                            56.1544002326
                        ], 
                        [
                            10.2094745636, 
                            56.1541671875
                        ], 
                        [
                            10.2093672752, 
                            56.1539670065
                        ], 
                        [
                            10.2102953196, 
                            56.1538056659
                        ], 
                        [
                            10.2116793394, 
                            56.1543972448
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2011-09-29 23:59", 
                "background": "Beslutningen om at indf\u00f8re visitationszonen skyldes, at \u00d8stjyllands Politi vurderer, at der p\u00e5 det p\u00e5g\u00e6ldende tidspunkt er en for\u00f8get risiko for, at der b\u00e6res v\u00e5ben i de anf\u00f8rte omr\u00e5der i Aarhus.\nBaggrunden for vurderingen er, at der for tiden vurderes at v\u00e6re et meget ansp\u00e6ndt forhold mellem visse grupperinger i Aarhus-omr\u00e5det. I forbindelse med en igangv\u00e6rende retssag i Vestre Landsrets lokaler p\u00e5 \u00c5boulevarden, er nogle personer fra rockermilj\u00f8et s\u00e5ledes tiltalt for at have beg\u00e5et grov vold mod en person fra en anden gruppering. Dette underbygges af, at der fredag den 9. september 2011 p\u00e5 \u00c5boulevarden t\u00e6t p\u00e5 Vestre Landsrets lokaler var optr\u00e6k til sammenst\u00f8d mellem de n\u00e6vnte grupperinger, hvilket det imidlertid lykkedes \u00d8stjyllands Politi at forhindre.", 
                "area": "\u00c5rhus Centrum", 
                "authority": "\u00d8stjyllands Politi", 
                "start": "2011-09-12 00:00", 
                "extent": "\u00c5boulevarden - Skolegade - Kannikegade - Fiskergade - Mindebrogade - Mindegade - Fredens Torv - Fisker Gyde - Harald Skovbys Gade - Europaplads - Skt. Clemens Str\u00e6de - Posthussm\u00f8gen - Immervad og tilbage til \u00c5boulevarden inklusive de n\u00e6vnte gader.", 
                "validation": null, 
                "population": 400
            }
        }
    ]
}