{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            9.422772, 
                            55.042594
                        ], 
                        [
                            9.422944, 
                            55.043393
                        ], 
                        [
                            9.422858, 
                            55.044401
                        ], 
                        [
                            9.422429, 
                            55.046675
                        ], 
                        [
                            9.421592, 
                            55.046651
                        ], 
                        [
                            9.420862, 
                            55.04654
                        ], 
                        [
                            9.419596, 
                            55.046405
                        ], 
                        [
                            9.420304, 
                            55.045286
                        ], 
                        [
                            9.420519, 
                            55.044278
                        ], 
                        [
                            9.420755, 
                            55.043405
                        ], 
                        [
                            9.420433, 
                            55.043307
                        ], 
                        [
                            9.418738, 
                            55.043245
                        ], 
                        [
                            9.418674, 
                            55.043036
                        ], 
                        [
                            9.418652, 
                            55.042791
                        ], 
                        [
                            9.418888, 
                            55.042274
                        ], 
                        [
                            9.419317, 
                            55.041573
                        ], 
                        [
                            9.419403, 
                            55.041155
                        ], 
                        [
                            9.419768, 
                            55.040651
                        ], 
                        [
                            9.419811, 
                            55.040073
                        ], 
                        [
                            9.419789, 
                            55.039938
                        ], 
                        [
                            9.419746, 
                            55.039864
                        ], 
                        [
                            9.419703, 
                            55.039717
                        ], 
                        [
                            9.419639, 
                            55.039704
                        ], 
                        [
                            9.423137, 
                            55.039618
                        ], 
                        [
                            9.422965, 
                            55.041094
                        ], 
                        [
                            9.422772, 
                            55.042594
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2008-01-07 23:59", 
                "background": "If\u00f8lge politiet i Aabenraa skyldes indf\u00f8relsen af visitationszonen, at der er grupperinger af unge i byen, som er p\u00e5 kant med hinanden.\n\nhttp://jyllands-posten.dk/indland/politiretsvaesen/ECE5524616/aabenraa-med-pa-visitationsvognen/", 
                "area": "Aabenraa", 
                "authority": "Syd- og S\u00f8nderjyllands Politi", 
                "start": "2007-12-21 00:00", 
                "extent": "Gasv\u00e6rksvej, Sydhavn, M\u00f8llem\u00e6rsk, S\u00f8nderport, S\u00f8ndergade, Storetorv, R\u00e5dhusgade, Madevej og Kilen.   G\u00e6ldende fra fredag den 21. december  2007 til mandag den 7. januar 2008.", 
                "validation": null, 
                "population": 300
            }
        }
    ]
}