{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            12.489287853240967, 
                            55.90686076174227
                        ], 
                        [
                            12.492506504058838, 
                            55.90544144592982
                        ], 
                        [
                            12.494823932647705, 
                            55.905657955089055
                        ], 
                        [
                            12.496626377105713, 
                            55.90736592941278
                        ], 
                        [
                            12.498342990875244, 
                            55.90943464264966
                        ], 
                        [
                            12.498986721038818, 
                            55.911262715983504
                        ], 
                        [
                            12.498900890350342, 
                            55.913619841229554
                        ], 
                        [
                            12.49821424484253, 
                            55.91532746490596
                        ], 
                        [
                            12.497270107269287, 
                            55.916313523196166
                        ], 
                        [
                            12.49465227127075, 
                            55.916313523196166
                        ], 
                        [
                            12.490274906158447, 
                            55.9113108220127
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2016-06-21 17:00", 
                "background": "Oprettelsen af visitationszonerne sker p\u00e5 baggrund af to skyderier i maj m\u00e5ned i Helsing\u00f8r og Hiller\u00f8d samt beslagl\u00e6ggelse af v\u00e5ben i Kokkedal og Hiller\u00f8d. ", 
                "area": "Kokkedal", 
                "authority": "Nordsj\u00e6llands Politi", 
                "start": "2016-05-24 17:00", 
                "extent": "", 
                "validation": "Nyhedsmedie", 
                "population": 1300
            }
        }
    ]
}