{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            12.33940601348877, 
                            55.93546453356592
                        ], 
                        [
                            12.343697547912598, 
                            55.93742358222971
                        ], 
                        [
                            12.349920272827147, 
                            55.93254380468518
                        ], 
                        [
                            12.352409362792969, 
                            55.933469326968584
                        ], 
                        [
                            12.354233264923094, 
                            55.93209906533395
                        ], 
                        [
                            12.346851825714111, 
                            55.92872128365055
                        ], 
                        [
                            12.344834804534912, 
                            55.930235912563774
                        ], 
                        [
                            12.345263957977295, 
                            55.930848959816345
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2016-06-21 17:00", 
                "background": "Oprettelsen af visitationszonerne sker p\u00e5 baggrund af to skyderier i maj m\u00e5ned i Helsing\u00f8r og Hiller\u00f8d samt beslagl\u00e6ggelse af v\u00e5ben i Kokkedal og Hiller\u00f8d. ", 
                "area": "Hiller\u00f8d", 
                "authority": "Nordsj\u00e6llands Politi", 
                "start": "2016-05-24 17:00", 
                "extent": "", 
                "validation": "Nyhedsmedie", 
                "population": 700
            }
        }
    ]
}