{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            12.596297264099121, 
                            55.66882383305638
                        ], 
                        [
                            12.597799301147461, 
                            55.667105368028245
                        ], 
                        [
                            12.600889205932617, 
                            55.6639102747205
                        ], 
                        [
                            12.607884407043457, 
                            55.65807613598871
                        ], 
                        [
                            12.609257698059082, 
                            55.65865716804492
                        ], 
                        [
                            12.610588073730469, 
                            55.65950449100118
                        ], 
                        [
                            12.61299133300781, 
                            55.660303378703865
                        ], 
                        [
                            12.614622116088867, 
                            55.660618087564586
                        ], 
                        [
                            12.620930671691895, 
                            55.661465368074694
                        ], 
                        [
                            12.624921798706055, 
                            55.66148957581979
                        ], 
                        [
                            12.622904777526855, 
                            55.663668211567646
                        ], 
                        [
                            12.62702465057373, 
                            55.66427336664266
                        ], 
                        [
                            12.624578475952148, 
                            55.66715377652679
                        ], 
                        [
                            12.62303352355957, 
                            55.668388173007095
                        ], 
                        [
                            12.620887756347656, 
                            55.66887223942912
                        ], 
                        [
                            12.62002944946289, 
                            55.669186879392285
                        ], 
                        [
                            12.618827819824217, 
                            55.66899325509897
                        ], 
                        [
                            12.614750862121582, 
                            55.66923528531591
                        ], 
                        [
                            12.611060142517088, 
                            55.66964673324902
                        ], 
                        [
                            12.608227729797363, 
                            55.66945311123117
                        ], 
                        [
                            12.60457992553711, 
                            55.668315562527305
                        ], 
                        [
                            12.599430084228516, 
                            55.66887223942912
                        ], 
                        [
                            12.596640586853027, 
                            55.66899325509897
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2017-09-14 12:00", 
                "background": "Baggrunden for beslutningen om oprettelse af visitationszonen er flere episoder, hvor der i det offentlige rum er anvendt skydev\u00e5ben, med n\u00e6rliggende fare for personers liv. Skyderierne vurderes at relatere sig til en konflikt mellem to registrerede bandegrupperinger.\n\n\u2022 20. april 2017 kl. 17.01: Skyderi p\u00e5 Halgreensgade p\u00e5 Amager mod en gruppe af personer.\n\u2022 30. april 2017 kl. 04.18: Skyderi p\u00e5 Dalslandsgade p\u00e5 Amager, \u00e9n person ramt.\n\u2022 15. August 2017 kl. 20.50: Skyderi p\u00e5 Holmbladsgade p\u00e5 Amager, \u00e9n person ramt.\n", 
                "area": "Amager", 
                "authority": "K\u00f8benhavns Politi", 
                "start": "2017-08-31 12:00", 
                "extent": "Christmas M\u00f8llers Plads mod \u00f8st til Vermlandsgade \u2013 Uplandsgade \u2013 Prags Boulevard \u2013 Ved Amagerbanen \u2013 Lergravsvej \u2013 Strandlodsvej \u2013 \u00d8resundsvej \u2013 Amagerbrogade og retur til Christmas M\u00f8llers Plads.\n", 
                "validation": "Nyhedsmedie", 
                "population": 28200
            }
        }
    ]
}
